
## git によるコード管理

### リポジトリのフォーク

既に準備されているリポジトリのフォークから始めましょう。
フォークとは、他のアカウントが作成したリポジトリを、自分のアカウントに複製することです。
フォークによって複製したリポジトリに変更を加えても、コピー元のリポジトリには影響を与えません。

まずは以下の URL にアクセスしてみましょう。
このリポジトリは、この資料で作成するプログラムを git 上で開発するために利用します。

[Fortran basic template](https://gitlab.com/morita/fortran_basic_template)

**1.** アクセスしたページの右上から `fork` をクリックします。

![fig2.1](./02/01.png)

**2.** ページが遷移し、どのアカウントにコピーするか選択します。ここでは、自分のアカウントを選びましょう。

![fig2.1](./02/02.png)

**3.** リポジトリのコピーが完了し、自分のアカウントの下にリポジトリが複製されました。

![fig2.1](./02/03.png)
